foodpanda 2020最新優惠碼！

舊客
$50減$15 - FOOD2020
$100減$25 - FP25MINS

新客
$80減$50 - EATLOVE50
渣打卡$150減$75 - SCBNEW

Lm
仲有冇咩時段再平D?

漏咗，仲有呢個

d阿叉口罩都唔戴 你用埋我果份

有啲餐廳100減25或者80減10
但係就冇下午茶會再平啲之類

正，唔洗用奶共Deliveroo
忍夠佢同同麥當勞合作

佢有送$40送$30畀我，仲要有3張

我都係，20號到期仲未有機會用

lm

奶共狗

點拎

Deliveroo都有
仲係中資金拱門

笑 foodpanda夠有
Foodpanda 係啱啱反送中先比人屌完，依家又唔記得？

冇用一段時間自動送

Foodpanda有個白鬼高層好撚藍 不了

Foodpanda

1.cut tvb廣告
2.話理解尊重員工85罷工
3.係立場賣廣告

唔知點解仲有咁多人話佢係藍

果時比人屌落TVB廣告
跟住就cut晒D廣告你搞清楚咩事未

仲落緊tvb廣告

今日試下先

9up 唔洗本

我當係
咁foodpanda夠有老麥，請問有咩分別？

又係你個foodpanda打手

Foodpanda仲同美心合作

Foodpanda 多咗好撚多美心牌子 狗也不屌

真係食飯睇到
你自己死去睇tvb

Push

Source ?

Lm order tomorrow

Lm

同求

正呀

熊貓最新code

舊客
$50減$15 - FOOD2020
$100減$25 - FP25MINS

新客
$80減$50 - EATLOVE50
渣打卡$150減$75 - SCBNEW

逢星期一至五80減20 - MonToFri

滿100免運費 - AHHH2020

我嗌10次有8次都係本地人

因為佢cut完tvb即刻有大大個黨鐵廣告

次次想叫果陣foodpanda都話服務繁忙暫停服務

舊客終於有優惠

用優惠碼會唔會影響餐收入

睇區份

一次用得一張點用得晒

Code一次淨係用一個？

全日都暫停服務

係

FoodPanda多人叫到暫停服務
Btw整咗一頁係收集coupon code：

Food2020
淨係可以用一次

舊客
$50減$15 - FOOD2020
$100減$25 - FP25MINS

新客
$80減$50 - EATLOVE50
渣打卡$150減$75 - SCBNEW

逢星期一至五80減20 - MonToFri

滿100免運費 - AHHH2020

用襯foodpanda未試過本地人送外賣

用q哂

新手想問啲code係邊度打 係咪比錢嗰陣先用到

購物籃>有優惠券嗎>自己入

FP25MINS 額滿了

happycny 唔知仲得唔得，早排試過－38 ＄

根本沒一間係全黃

月頭暫時冇咩優惠

舊客
滿100免運費 - AHHH2020

新客
$80減$50 - EATLOVE50
渣打卡$150減$75 - SCBNEW

留名，已經冇出街好多日日日外賣

希望3月有新coupon

似乎foodpanda諗住出AHHH2020就算
其實淨係免運費唔抵囉

佢其他 coupon 冇得一齊用
變相我果邊運費30 AHHH2020 仲抵過叫80-25果啲

我而家都係靠referral -60蚊過日子

冇咁多新ac

我第一次用foodpanda
但唔知點解埋單嗰陣 入咗code之後冇反應 叫唔到
用電腦落單都係一樣

呢個唔係打驗證碼咩？

係呀 就係打完之後都冇反應
叫唔到

可能過濾啲人開幾個ac
點知過濾錯咗Block咗你

160蚊先用到, 要兩個人食, 用返新客戶-50算

80-50而家仲有？

100-50

coke50? 用左十幾次 唔知quota 爆未
之前拎左幾張club sim 同屋企人狂用

EATLOVE50
應該仲有

係咪得返AHHH2020code

CRAVE50 都係新客減50

舊客已用盡
淨返 AHHH2020

早排明明有300-68, 而家得返- 20 25 運費，點叫

唔好叫囉
張張單半價比你,人地唔洗賺,好冇?

呢個post成班乞衣

呢個post 大把人話好啦成班賤過乞衣

推優惠嗎

支持 個餐原價58蚊 跟飲品 markup 變成70蚊 唔跟飲品
叫兩個餐 140蚊 飲品各10蚊
運費要俾30蚊

到咗要俾tips 唔係會變乞衣 俾10蚊 又點話

埋單兩個人200蚊

不過panda 最後都係冇錢賺

Pandamark 每送一單 蝕一單
你怪啲叫野食嘅人

癲！foodpanda而家黃店就$80-$20？

TEA20 ，特定餐廳先得

點樣先有咁多ac

更新至 : 2020年3月6日

舊客
指定小店、2-6pm滿$80減$20 - TEA20
滿100免運費 - AHHH2020

新客
$80減$50 - EATLOVE50
渣打卡$150減$75 - SCBNEW

TEA20好似5點就冇

AHHH2020過埋聽日就冇

AHHH2020無曬😞

新客:
$80-$50 EATLOVE50 額滿
$150-$75 SCBNEW (渣打卡限定)
$80-$50 CRAVE50
$80-$50 Happy50

請問邊度搵到最新code，我google都搵唔到

舊客=地底泥

舊客 = profit

永遠都是新客

你班hihi搶得咁鬼快, 幾星期前得我一個用, 條條都work, 依家唔洗30秒就用撚左 睇到廢事 冇食熊貓一個星期了

屌你老母課金必勝

你估廚房佬有戴咩

不如一齊玩 #黃店外賣challenge #yellowshopchallenge?

咁鍾意ig story tag人 不如整個#黃店外賣challengeaccepted?

其實代鼠迎新優惠有啲乜code?

AHHH2020 都無埋

唔想做人了

上限

咁可能之外已經用過，即係上限一次

琴日都用咗

3月29號最新

新ac首單
滿200減100 - MHK0220FT
滿100減50 - COKE50

舊客戶
滿100免運 - AHHH2020
2點至6點滿80減20 - TEA20

舊新人code: CRAVE50 同EATLOVE50都話使用人數到左上限
應該80減50轉左100減50做新玩法

冇AHHH2020喎

係咩 我都唔知 谷友報返黎新ac 200減100同100減50 重用到
下面tea20 果d就唔知啦

同埋FP25MINS 100-25仲用到，只要你之前冇用過就得，後日到期

想問今日有冇COUPON可用

準備LUNCH ORDER

唔覺有

無code 想死了

起碼都比番個免運費啊

下下要開新ACC..?

要電話驗證

有無人有新code

有無新code

想要code

Foodpanda堆8折9折餐廳可唔可以多啲黃店

tea20得啦

邊度group

想tea20變全日，好似二月MonToFri咁

無啦啦有張welcome back 70-60

太耐冇用?

上次係2月28

btw點解會無晒code

咩code?

咪就係有個welcome back

乜code都冇得用

舊客得翻SCB 150-20

冇code 唔用了

無限NUMBER大法新AC

點用

屌你老母爆出黎 搵人貼bam圖封post

唔識用...

嘩呢個post 要pin，成日foodpanda

唔好用

Any code now

屌你老味 等我周圍鋪條link出嚟

4月 - 新客
滿$200減$100 - MHK0220FT
渣打卡滿$150減$75 - SCBNEW
滿$100減$50 - STAYHOME

舊客戶
指定小店2-5pm滿$80減$20 - TEA20

200減100 full左

仲用到
叫元氣必備

元氣

仲食元氣

他藍屍

之前$50-25

留名跟進

過曬期先po

太興7折，狂屈燒鵝飯正

屌你老母

有無code

推

屌你老母臭閪叫個外賣等撚左個半鐘話無人接，仲主動cancel 人個餐cut cs, 食撚屎啦屌你，以後唔撚會用

冇code了嗎

而家4月先過咗兩星期，Stayhome code已經派唒

中咗bug? 諗住用結果又話冇

平均等佢幾耐送??

有無新code 用

無code唔用了